今日飲涼茶個陣，隔離個中學生

阿姨，上火飲乜嘢？

我當堂。。。
上火？？？

你老味，熱氣啊！
上你老母火

熱氣，是中醫術語，民間俗語上火。中醫認為人體陰陽失衡，內火旺盛，即會上火(熱氣)。所謂的「火」是形容身體內某些熱性的症狀。而熱氣也就是人體陰陽失衡後出現的內熱症。症狀包括眼睛紅腫、口角糜爛、尿黃和牙齒痛等。

阿姨 緊火飲咩啊

吞精好呀

咁我飲你嗰啲
你飲返我嗰啲？

飲我個啲

好奇問下 你會唔會同你老母講 我上火 煲啲涼茶飲下

吓，不嬲都有人叫上火㗎喎，尤其老一輩

小學雞

下一站粉嶺喎

緊火就有

不嬲叫開熱氣，無論阿爺呀嘛阿公阿婆都係咁講。

利申：四個都係純淨香港人，係太公果輩先喺大陸落嚟

上火熱氣通常連住講
單一咁講通常係熱氣多

阿姨 走火飲咩啊

仲好叫人純淨香港人
你太公果輩開始已經係新移民啦

純種蠢撚

雙非仔仲聲大大

死火飲乜嘢好

可能人哋覺得溝淡左呢